班香港小姐侯選佳麗係咪屋企冇鏡？

奇珍異獸乜都有，依家開動物園咩；TST搵隻$2000嘅酒店雞都高質過佢地。

費事貼圖。

.

靚女唔識柯屎
豬扒唔識柯尿

識屙既點會睇唔到自己個衰樣

咁多年嚟港姐既質素係直接反映香港市況

末代港姐，機會難得，錯過下年就無

搏一搏姐